溝女呢個叫法究竟啱定錯

因為其實一個女仔如果係對你有意思就自然會肯花時間係你身上，先會同你短訊同接受你嘅邀請，冇意思就唔會騷你，所以應該唔叫得上做溝女，因為溝是冇用的。但係啲人成日認叻話自己溝到大把女。

正皮:正確
負皮:錯

真的嗎

識同溝其實係兩回事
識唔代表溝到
而溝就係一種技巧，但首先要識左先

呀你老母係都要整個投票先開心

皇帝請投票

就係港女以為男仔一同佢地講野就一定係想溝佢